<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<problem package="ru.ejudge.sample_contest" id="42" type="standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Вариант &numero;42</title>

    <description>
      <p>Составить программу, выполняющую анализ и обработку вводимого ascii-текста. Требуется построчно выделить шестнадцатиричные целые числа без знака и напечатать шестнадцатиричную сумму их нечётных цифр. При решении задачи необходимо использовать матаппарат конечных автоматов. Запрещено использовать массивы, указатели и явные числовые коды ascii-знаков (например, число 48 вместо литерной константы '0').</p><br/>
    </description>

    <notes>
      <p>Словом называется произвольная непустая последовательность ascii-литер, не являющихся разделителями.</p>
      <p>Числом считается произвольная непустая последовательность цифр обозначенной системы счисления, представляющая собой отдельное слово. Число может быть как знаковым (+ или -), так и беззнаковым. </p>
      <p>Строка &mdash; это последовательность литер, заканчивающаяся знаком перевода строки, за исключением последней строки.</p>
      <p>Разделителями считаются пробелы, знак табуляции и знаки конца строки ОС Unix/Windows.</p><br/>
    </notes>

    <input_format>
      <p>На стандартный поток ввода подаётся произвольная последовательность строк из ascii-знаков. В программе не должно быть ограничений на количество и длину строк исходного текста, слова могут состоять из любых непробельных ascii-знаков. Все числа, присутствующие во входном потоке, гарантированно являются целыми и не превосходят по модулю 5 * 10^18.</p><br/>
    </input_format>

    <output_format>
      <p>Вывод осуществляется на стандартный поток вывода. В зависимости от варианта обработка и вывод результата либо производится построчно для каждой строки входного текста по отдельности, либо единожды после обработки всего текста в целом. Если требуется вывести несколько слов, выводить их через пробел не обращая внимания на исходные разделители.</p><br/>
    </output_format>
  </statement>

  <examples>
    <example>
      <input><pre>928357av -careful -dead ff 1234
nothing
aim do 05 -150 1A beef +man -17</pre></input>
      <output><pre>1E 4
5 1 1A
</pre>
      </output>
    </example>
  </examples>
</problem>
